召集所有鍾意K-ON! 輕音少女嘅面孔#28 田井中 律 (生日 : 8月21號)

K-ON輕音少女！

歡迎一眾鐘意K-ON!輕音少女嘅巴絲

作為同好 好開心過到黎連登依到都有咁多巴絲仲支持緊

K-ON!係一個以輕輕鬆鬆 開開心心夾band為主嘅樂隊由五個可愛到爆炸嘅少女組成
[/center]

平 澤唯 (生日 : 11月27號 )
主音/主音結他

可愛散漫嘅女仔 最鍾意食同玩 但學野嘅時候又好快上手 係一個大細路黎

秋 山澪 (生日 : 1月15號 )
主音/低音結他

成熟穩重嘅女仔 充滿女人味 亦都好有大姐姐嘅風範 但佢深藏不露嘅一面其實係細膽驚青 咩野都驚一餐

田井中 律 (生日 : 8月21號)
鼓手

熱血好動 男仔性格嘅女仔 一般女仔唔會做嘅野佢全部做晒 但有啲時候都有細心嘅一面（識煮飯架 ）

琴吹 紬 (生日 : 7月2號)
鋼琴/電子鋼琴

高貴大方嘅富貴大小姐 又細心又成日照顧人 真係完美嘅女朋友 周不時都會撒下嬌

中野 梓 (生日 : 11月11號)
和音結他

得意可愛嘅小學妹 樂隊入面年紀最細嘅成員 雖然係細個啲 但反而成日要照顧返唯同律依兩個學姐 係一個可靠嘅可愛愛妹

K-ON!萬歲
正皮

平澤憂 (生日 : 2月22號)

比唯小一歲嘅妹妹 同梓喵同一班 同姐姐好似樣但係性格完全唔同作為妹妹嘅佢 反而要照顧返佢為姐姐嘅小唯

山中佐和子(生日 : 1月31號)

輕音部嘅顧問老師 努力表現得溫柔 佢以前都係輕音部嘅成員之一 所以眼見面前天真可愛嘅佢地 有時都會回想不堪回想嘅過去

真鍋和 (生日 : 12月26號)

同小唯由細玩到大嘅好朋友 聰明伶俐 係學生會嘅會長 因為小唯嘅關係 都同輕音部嘅成員做左好朋友

鈴木純

小純本身係爵士學會嘅社員，亦都係梓喵同憂嘅好朋友 。因為仰慕秋山澪學姐 ，而且好羨慕輕音部輕鬆嘅社團活動 ，係高中三年級同梓喵小憂繼承學姐們嘅輕音部。

想重溫嘅巴打 可以透過以下途徑再次回味

以下感謝 平沢唯 巴打整合

仲有呢個

部長終於返黎主持大局

我想去佢地個生日會

新人留名+正皮左
唔好再屈我

講定先
生日快樂

正皮支持部長

個頭原來改錯咗

我覺得早咗
應該下個post先開 仲有成個月

我都覺

下個post係最愛梓貓巴開

田井中華沙律

部長 アニまるっ! 5th 隻figure真係好型

最型一定係mio

中野梓世界第一

我心中

個價錢都好型

屌你牙短

梓同唯個隻貴到hihi

笑我地部長
打死你

🥗

5個都正 個set真係幾靚

我繼位做蘿莉台台主ok？

咁又真
好想買
屋企養兩隻貓，就算買咗都唔敢拎出放

屌李醫生

Bba！

你bba
一早失格啦

收聲啦！

今晚信和隻揪

我都想買

其實係日本搵，我接受到個價錢
不過土地問題

有 錢有貨邊個唔想

放床 自己訓地下

愛 可以突破一切

仲有兩隻貓，試過俾佢整到斷手斷腳

比隻貓我

好彩係平嘢呢
之前去日本買咗梓五周年拎住外套嗰隻景品
因為好鍾意嗰隻，所以諗諗吓都係買多隻

俾多隻我 咁你咪有位

留名

梓貓係屬於我，你諗下好

你養咗兩隻梓貓

中野梓貓同平澤梓貓

自膠

梓貓5th figure搵極都搵唔到

上中古綱應該唔難搵
Btw九月會去日本可以幫你睇吓

不過梓嗰隻應該都唔平

我4月去東京 係老秋既mandarake仲有唔知邊間麵見到仲有 大概萬6至萬7羊

留名 痴線咁快又一個post

其實唔難搵，都算多地方有

呢套係點都要買齊晒

我做了

都係果句
買唔係問題
最大嘅問題係土地問題

我啲梓喵多咗3個出嚟冇位放
只係盒都用咗2行架

土地問題交屋企有兩隻
所以好少追figure,買週邊多
但買完又唔捨得用（掛飾）

我都係
好怕整污糟
全部掛晒係櫃入面

係愛呀

咪搞事

係櫃入面間唔中都要幫佢地掃下塵

三個星期前全個櫃啲嘢拎落嚟抹過晒
攰死

真係有排搞
要放假有一日時間先搞得掂

新品?

可以算係 有啲人買左返去之後會唔開之後賣返俾figure舖 總知見到痴住未開封就可以去馬

屌，可惜今次冇時間去

我掛咗係床頭，不過唔夠位好多都無掛，遲啲要整個塊板

如果見到又有鍾意，會買兩個，一個攞嚟用

我見過有，不過唔係好記得邊一間，老秋應該要搵唔難

各有兩個，諗住個牌加條帶一齊用

我用呢個

我有兩個，有個用緊

車站果個真係好得意

呢個好得意 得梓喵版？

唔係啊不過只貓個個近排翻出

好想要多個

原來貴過原價入，不過唔緊要最緊要

不過衰在太過大塊
掛唔到出街…

依家應該買唔返

我上年去到仲有

東京站?邊間野買

Tokyo 駅 TBS store

淨係想要唯同梓

今年4月去都仲見到有

我近幾次都冇去東京

好鐘意梓貓手足.....

唔小心搶咗蘿蔔台個1001

好靚 喺邊到買

無心的

你開?

如果香港有我都想買返個

發現蘿蔔控

我唔係戀童癖唔使999

Fbi

我無啲咁嘅部長

蘿莉控同戀童癖係同一類人

你知唔知佢想做咩

我想保護kon台

唔洗講咁多，兩個都係反骨仔

邊個黎

田井中 律 (生日 : 8月21號)

邊個係好人不用多說

你地同入前巴有咩分別

係
最後就持住人多勢眾，周圍搞事，破壞人地討論氣氛，開假膠post

我無

係咪有誤會....

都唔係嘅,勉強都可以

我都覺得自己好好彩,喺新宿間駿河屋搵到
仲有勁多好嘢

東京駅 一番街TBS

之前掛咗隻sagiri喺鎖匙到
之後有一日見到佢爛咗 甩頭

仆街，開始分唔到d梓貓巴打邊個係邊個
個個回覆都有梓貓

六月去已經無

你係指東京駅個個？

其實全部都係同一個人
信唔信我換一個AC再同你講

唔係 幅圖個梓喵鎖匙扣

香港應該冇，秋葉原cospa 得返一兩個

g

我係蘿莉控，吹咩

啱啱終於比我搵到第十二集720p琴之森
搵左成個禮拜

我可能就到時間去

所以我基本上用得嘅都有兩個

其實全部都係同一個人
信唔信我換一個AC再同你講
編輯

香港應該無，如果喺香港買最方便應該係淘仔

no淘寶，怕麻煩

如果可以細返少少會更好

好想買哂佢

@啊曉
好耐冇同你互射 一陣射唔射

你唔使搵pt嚟返咩

心動不如行動

戰地風雲
唔好誤會

對於專業嘅廢青黎講 要佢返pt is侮辱 哈

有錢仔

暑期要盡情咁放縱！開學先搵pt

本身都諗住去醫院填器官捐贈表…
佢依家咁搞，即係已經無必要去填

又生病了

沒開一陣又推左幾十個post
Btw 早排係東京站間tbs store買站長個套鎖鑰扣 原來仲買左個條掛嘅毛巾 早幾日羅出黎睇先見到

屌你老母 又無post link

改咗名?
定又多一個

咁多人病
小心啲

係我，係我改左名

#metoo

聽日SL

冇位

唔了

SL就會無錢，無錢就養唔起老婆
好想返工

咁多人病
你病咗仲互唔互射

放鬆d啦
香港

無事嘅

有瘤咪又係繼續要開工

慘
痴Q咗線

連續返第10日
有8日開夜返9am-11pm
不過諗起未來幾個月去兩次日本
就好撚爽

我見你買咗好多驚嚟玩
去完旅行仲有咁多錢…

我準備好了

14個鐘…

飲食唔係人做，轉行啦

做地盤，不過淨係返幾個月儲錢
今日全日都冇做過啲咩野

買二手 玩完再放返出去

我都ready了

我入場先
之後你再入，ok？

Ok

入咗你 不過等緊位

我都係啱啱入

幾年前Skytree

呢個好得意

呢個真係好靚，仲有HTT 旗

下一站係中野梓
下一站係中野梓

呢度夠我抹1日

已買飛

你就好
我都要努力買

又開大技

梓 listen 個隻好正

個個都淨係鍾意梓喵

錯啦，係五個都咁鐘意
Btw2000jpy入手依張掛布

牙曉好勁 第一

我係鍾意k-on
我重為咗k-on走去學結他

我每個都咁鍾意

好彩

hi 一齊夾band ok?

短鳩

我真係識樂器

我都曾經試過，嗰陣時好似中一二，要自己嘔錢出嚟買結他，草左好耐
不過因為某D原因停咗，好快就停咗

我已經分唔到 邊個係梓喵 邊個唔係梓喵
到底佢地嘅真正身份係咩 又會唔會有人知
今時今日即使科技再發達 都依然係無從得知
將來嘅日子 仲會唔會出現多幾個梓喵呢
又或者 出現嘅會變咗做小澪 小律？
啊！我已經唔想再猜度啦
再猜度只會圖添我更混亂嘅思緒
夠啦！夠啦！

每個都愛
只係最愛梓喵姐

比個BGM你

巴打又發功

諗咁多做咩
K-on就係佢哋五個

我學咗半年左右,買咗支電結他買咗支木結他,加加埋埋洗咗皮幾

Btw 初初第一次睇 見到梓喵加入咗 好唔鍾意佢 唔知點解

依家就...

等我又改名洗底都好

梓係我初戀第一個真心好鍾意嘅二次原角色

巴打快啲走，我掩護你

你睇______嘅事實係洗唔走

你掩護人

收皮啦 你做過咩 心知肚明

個地圖勁on9

你洗唔到 實捉到你

呢兩個都係新地圖黎？

都算嘅
出咗一段時間

唔paly了
好攰…

你地最最最鐘意K-on邊首歌

NO THANK YOU

以前聽呢首聽到上晒腦

我最鍾意No thank you

我仲以為好多人會揀天使にふれたよ

天使にふれたよ係第三
Singing係第二

Singing依家聽得最多

Singing個前奏好正

我天使にふれたよ 同U&I
但係真係要講最鍾意,真係唔知揀邊首

打~~~和

但係首歌好食dap 同耳機如果唔係啲樂器會炒埋一齊
不過首歌真係好正

未用過貴耳機

唔好玩
留返啲錢養老婆

都唔知邊到買
儲錢買梓貓支結他算

你想買咩先
我買咗都冇位擺

梓喵支結他6000幾左右姐
好過les paul 遲d打算兩支都買

咩都買,因為咩都無買

你都叫咩都冇買咁我即係乜都冇

你認錯人

les paul 要4xxxx-5xxxx

U&I 聽完個心情會好撚好

自膠

電影，對梓唱個段，唔知點解好大感觸好感動

萬幾左右姐
不過近年份個d好似沒咁好 舊年份個d又即係要買2手
到時買先再算

@田井中

依家先見到 開post頭個到有個center突咗出嚟
你好唔專業呀！

下個開po麻煩搞搞佢

係我改錯咗
我朝早已經搞番好

好核突

邊到

係喎 見到

到依家偷偷地放屁都未出現 我肯定係你地無post link嘅原因搞到咁

Sor

平巴都未出現

點解你今朝改到野嘅？
佢話我冇權限改唔到

墳巴

平巴好似已經放棄咗依到

可能係佢喺日本掛住玩

墳巴有留名架

我最鍾意嘅歌應該都係放課後ティータイム

病咗嘛

You Win

你要有

因為個嘢係我開

yui個支應該係2008 standard
依支有d年份 好貴

原來係咁

應該差唔多返嚟
好似聽日

其實ぴゅあぴゅあはーと都好好聽
要我排一定係頭3

都要皮幾

Gibson執笠同舊Lea Paul 咁貴嘅原因
2:22

釘書機

finally

近排迷上ときめきシュガー
放課後ティータイム好感人

識聽一定係聽校歌
最正都係no thankyou喇

No Thank You 入面嗰套校服真係好型

釘書機mio段和音好好聽

Don’t say “lazy”

同好

首首都咁正，點簡呀

歌詞黎計，應該最鍾意U&I同相遇天使
以前成日聽5月雨，不過唔明up乜

同好，最鍾意都係依兩首

HTT最高

冇歌詞首首都唔知up乜

5月雨係有歌詞都唔明up乜
fuwafuwa time唔知點解會聽落覺得好甜

心跳砂糖

輕飄飄首詞真係講出好多人嘅心情

依家係咪已經得返我一個改詞

姦爸爹

係 好鍾意唯同澪一齊把聲

啱啱見完工

請唔請？

等通知

見咩工？

廚房

身為火影都要幫人打工
真係貼地

火影都係工作嚟

邊個出糧俾你

村民

咁點解要去一樂打工

體驗民間疾苦

中定西

西

咁都好d

整吓甜品識女仔

甜品 不了

我要做Gordon Ramsay

salt bae型仔得多

我說的是廚藝

我灑鹽都有一手
我係麥當勞食薯條都會好似佢咁灑鹽

媾死女

依樣真
好多成熟嘅女性甚至係妙齡少女比我嘅英姿迷倒

但係我無辦法接受佢地嘅愛意
因為我係一隻無腳嘅雀仔

我係一個罪人

00後女孩被8男女虐待性侵 全因一個MK仔

原來係你。。

班村童可能連18歲都無

拉到又點？入男童？
最多咪警司警戒…

罪人

邊個

唔係呀，我一早留左名

依幾日完program又要執行李

我岩岩先落機

Omaie

not me

邊個係00大家都知
唔使講到咁白

比人打嘅係00後
咁條仔係唔係00後

食妹妹
我都想

有咩留返同個官講

個樣完全未發育咁真係不了

唉，返到香港有種失落感

咁返去啦

幼女不了

我都想留耐d

個個去完返黎都係咁講

應該冇乜人唔會咁講

今日落完雨之後又熱又濕 焗到仆街

其他未拆

啲分鏡幾靚

呢到冇人係今屆⋯ 好似係

我就上屆既 應該冇人係今屆

係

中英都2左。。。

咁諗住點呀？

我DSE啲分兩隻手數得晒咪又係生存咗一年
無事嘅

雖然有10分中英文都一左
一樣生存左3年

中文2左依加咪又係讀緊大學

用asso駁返入大學？咩科條路會輕鬆啲

最重要係第一個sem適應到

4分嘅我 係生命邊緣

大家都係搵啖食，求生存
如果有少少閑錢就養吓老婆

最重要係開心

咪就係

嗚門都重係中忍啦
驚乜

當年20分入hd,最後入唔返大學,依家都仲係on99生勾勾
盡左力就好

不過真係有一門手藝/有想法先到好出嚟做野,如果唔係只係玩鳩自已

做咩唔緊要，最緊要儲錢應急
如果唔係就好似我咁，要做手術就要周圍問人借
成個丐衣咁…

去完日本唔夠20日又買咗一堆

咁大鍋

我對主子有興趣多啲

加油呀Ching

幾大呀

yes i can

兩隻都係兩歲

仔定女

上女下仔

我終於擁有你
Prprprprpr

好正呀
［member] [/member]

我嗰隻女三歲 一坐或者訓就一定要搵啲野’long’住

出咗Happy Sugar Life啦

我個真係超級活躍

有冇成日整爛野

聽個名就知好甜啦

就係因為佢比我先唔夠膽買figure

好想掛出嚟但係又好驚比佢哋咬爛

好彩我嗰隻淨係識訓教 不過我啲膠都係放係房 唔會放佢入房

我依家都唔夠膽放佢哋入房
啲掛布，figures 全部都收埋
佢而家係我房門召喚緊我

要老婆定主子

兩樣都要

睇完第一集覺得個女主角好慘
佢地正路係唔會有good end

喵好正啊

我都想養隻喵仔
老母唔比

我仲未睇聽日終於放假
可以追番啲新番

我決定要儲齊成套
女神們更衣

我家姐先斬後奏
我老母都吹我哋唔漲
我老母係屋企冇咩話事權

隻貓係咪叫中野喵

唔係
中野喵只得一個

貓

前日聽返d歌,搞到又想睇多次動畫
已經睇左4次都仲想睇都幾癡線

因為真係好睇
再戰10年都仲得呀

起碼重睇咗6次

家姐

我日日都至少會聽一首
我電話長期睇晒有兩季加劇場版

細細個得閒就睇一集,都唔知睇咗幾多次
重要上晒腦記晒所有對白

就嚟10周年啦

我想要妹妹

挑戰20周年

完全冇問題啦
希望10周年出多啲goods

我電話長期有晒兩季加劇場版
編輯

又出多套figure cap水
今次我all in

我得個肥閪IT狗細佬

準備定彈藥下年就嚟啦
動畫10周年

*如果

有兩個家姐我最細

如果有野出，一定飛日本

Kiss×sis

諗多咗啦

我可是蘿莉妹控

到你有妹就冇咩反應，見親d frd 個妹都係蝦鳩我d frd

家有女友

我的妹妹不可能這麼可愛
傲嬌咋咁都唔明

其實我都知，俾我FF下

桐乃

桐乃我都可以

就算是哥哥有愛就沒有問顥對吧
我以前真係睇咗on9後宮番

雙葉家的姐弟

貞操帶個套？

我當係妹妹今睇
不過套野都幾過癮

唔係好記得啦
只係記得OP有個位係借鏡

同姐姐一齊睇先有feel

我知邊套啦唔係貞操
好想睇實妹既只控加妹控作品

不了

Code Geass

我而家計劃緊開始每日都練習畫畫
希望兩三年後畫出嚟嘅嘢可以見得人

冇睇，因為唔係好接受到呢個畫風

加油ching,以後好有衝勁練下畫畫，不過好快就冇咗回事
希望師兄可以成功

少女漫十畫風得罪你咩

希望你會用係正確地方上面

我首先要習慣喺塊板上面畫畫

接受唔到姐
利辛以前有睇少女漫畫

本子畫家

只想告訴你

好似有睇
以前睇得太多唔係好記得

每個大男人都有一顆純真嘅少女心

終於買個櫃仔裝啲cd
原來自己得咁少k-on碟
下次去日本要掃貨

嘔心

sor lo…

我得兩隻

仲要搵唔到位擺

對唔住囉男仔睇少女漫畫

我成日睇少女畫風既戀愛漫

我比較動意睇純愛
由其是甜到漏嘅

個盒太大啦
不過真係好靚
入面嗰本CD封面畫集

我都係

唔使理我
有得我自hi

家姐鐘唔鐘意kon

好靚呀

PrprprpprprPrprprpprprPrprprpprprPrprprpprpr PrprprpprprPrprprpprprPrprprpprprPrprprpprprPrprprpprprPrprprpprpr PrprprpprprPrprprpprpr PrprprpprprPrprprpprprPrprprpprprPrprprpprpr PrprprpprprPrprprpprpr
我愛K-ON!

我家姐唔係毒撚，不過間中都會睇吓漫畫，細個係俾佢推入抗

係邊到買
依個我都想買

我係mandarake買,不過係中古
佢岩岩又返左貨,仲要平左,都係a rank

無信用卡完全搞唔掂

thx
下個月出手

如果其他人都有訂既話，都可以開個團嘅
咁我就可以買埋梓個背囊

我ok呀

Mandarake 款都算多,出貨都算快，但係佢出貨就只限一間間分店咁出貨

駿河屋，款都算多，出貨慢，就算唔同分店，總之買夠1500jpy就日本免運費

Amazon,如果搵舊野，價錢偏貴，因為唔係店舖形式，所以買嘢通常都係逐件逐件計日本運費

你成日買㗎?

咁又唔係

好pro喎

買一次同上網睇下,基本既都都知
之前為搵5th梓件外套,所以係咁上網睇

有無巴打知道佢有得計未？

上aniplex搵過唔見有

重有多餘錢買老婆
搞掂自己先啦

得5成機率呀大佬
做又聾，唔做又係係聾
而且開腦有一定嘅風險

買咗自己鍾意嘅嘢，死咗都有人燒比我呀

咁呀
辭咗份工佢,全職享受做廢人啦
我一定會咁

但係你又吹佢唔漲可能會無事

不過依件事之後一定去買人壽保險比自己
每個月500都要

反而我覺得醫療保有需要多d
醫療保個範圍大好多 同埋最緊要係唔洗去公立慢慢排
公立排到2046 唔死都比佢搞到死

做過手術一定加你價

諗起廳日要出元朗就好煩
（住紫色線

無啦啦發現揸層樓係手真係好難搞

元朗我附近 屯元天一家親

牙曉
聽日同我互射！！！

去親大西北好似去旅行咁

岩牙

入大西北唔係要回鄉證咩

有無牛？

我對依d又唔係太熟
淨係想有意外時手術/醫生費唔使咁貴

一月排照mri排到8月
利申，上年十月，打波手掌有舊骨骨折，打左三個月石膏，之後話生咩左，要開刀，唔知排到幾時

有無試吓誇大少少個病情
話好痛之類…

終於出啦咩，成年前已經見到消息

就係驚緊錯過咗訂購期要食炒價

唔驚啦，尼痴應該會開船

尼痴？figuer post ？
望望先

fgo post個尼祿痴線佬呀

呢隻好似未開訂 我想訂alter隻黑貞 前排先訂完rec白毛同軍服姬 就快破產

其實上amiami訂係咪抵d

我係‘米青’品訂

我平時都係

隻黑貞係唔係aniplex嗰隻？
上figure post見到有人放訂單喎

平時用開amiami同amazon

唔係aniplex呀

嗰隻都好正

買！

一隻童貞，兩隻白貞，買埋佢就兩隻黑貞，個有禮服白貞…
我會買6隻貞德

差唔多喇

啱嘅…
人生得意須盡歡，莫使金樽空對月

我都有4隻小薰

搞到我想放之前一時衝動買嘅figure
隻直江

買啦

腦殘打錯
係賣

無人性㗎你

當時真係唔知點解買咗

一切都係緣份呀

但係無位…一係拆盒…
要考慮吓

比我幫你保管咪得囉

有機會嘅

有外遇了

入元朗邊個位有牛站到東社區會堂
大概幾錢?

今季套少女歌劇好撚正
大家一定要睇

等緊隻驚出

曉美巴
我聽講個腦有瘤又後生既話，政府係會即刻幫你做手術又唔貴架喎
你快d去問下啦

仆街反轉左個名打添

要拎轉介信，去約時間見醫生
試吓都好嘅

一定冇事既

地鐵壞咗呀

Where?

應該係將軍澳線

紫色冚家鏟

隻貞德好靚。。想買

just do it
出左成品先算啦 不過aniplex+出品都高質架啦

唔訂嘅話就會畀facebook嗰班老屎忽話你戇鳩㗎啦

邊班

前嗰排貞德figma嗰時某個玩具KOL

唔識

邊隻
隻隻都咁靚

figma未買過…
d關節位好顯眼

上面禮服個隻

買！買！買！
黏土人可以滿足你咩？

2頭身係可愛極致 土人已經足夠。。

same

如果成品樣唔崩就buy

咁你買既機會率都幾大

因為依隻我等左好耐

呢隻真係痴撚晒線

有小小想玩番pad

唔好小小啦
呢到有墳b carry你

比佢carry過 我條odin龍都係佢幫手進化

咁返嚟玩啦

而家好似好複雜

我可以教大家玩

我都仲有玩

仲有冇玩緊 有嘅加我

血小板軍團好可愛

仲垃圾過fgo嘅驚…

唔通真係俾部長講中法國冠軍？

中

差少少

召集所有鍾意K-ON! 輕音少女嘅面孔#26 齊撐法國奪冠！

我地要多謝部長保佑我地

格仔，日本
兩隊波雖敗猶榮

重有冰島呀

法國好波

點解。。

都唔到好嘢…

上次暗同水奶個step
我連續抽左4隻水奶嬲到棄左 辣殺驚

我係上次同地下城迷宮嗰時棄…
車哂d石落去都抽唔到劍姬，辣殺驚

Prprprprprpprprprprprrrrrrrr

黑色頭髮果然有一定嘅魅力

仲要係單馬尾

中咗隻蘿莉所以繼續玩緊

玩蘿莉?

發覺你成日屈我

邊隻？

有無人上過急救堂？

我位置係medic

其實上完堂仲記唔記得點做心外壓同人工呼吸

種田

我依家飛的入屯門

夠膽就唔好行開

啱啱up緊佢。。

？

有活動 兩隻保底個個
依家出緊佢

又要課金…無錢喇

開返黎抽下先
抽唔中就同牙曉一齊飛的黎搵你

多謝呀律

只要有心一定中到
課金！

信用卡咩號碼？

密碼係 好味道

信用卡課金唔使密碼…
淨係要佢卡號同背面嘅幾個號碼is ok

卡號 好味道

多謝會然提供笑話一則

咁我準備定走佬先

你住邊 我過嚟幫手

唔好呀,你都會死架

我卡卡西未驚過

佢地話抽唔中就過黎。。。
咁就死啦 實要過黎

我ok喎

墳巴係咪想收?

Sorry DSE雞呢排未有時間搵返你

其實dse幾時開始考？
未考過唔知

今年係三月左右開始考第一科
之後考到五月尾左右

一早考完.....

加油

屌
好正

多謝先
但考完了

有好多單親家庭成長嘅兒童需要家庭溫暖
等佢地可以健康快樂地成長亦都係為未來社會出一分貢獻

係咪想送石比我

之後無入學試之類嘅嘢㗎…

腎石ok？

對唔住大佬認輸

無 夠分就等入大學
唔夠分就等食屎

仲有HD嘛
之後就又有機會入大學

咁你想要咩石先
我可以去福島幫你執石仔比你

驚搞到陽萎

可能條J長咗30cm呢
中輻射嘅嘢話唔埋嘅

話唔埋個人變撚咗做青蛙咁撚樣嘅

話唔埋變咗高大靚仔，從此脫毒

高大靚仔嘅青蛙

話唔定我過完去仲靚仔過金城武
雖然依家都有唔少人話木村似我

送俾你

講真…
我每次去公園坐d師奶通常用一個好饑渴嘅眼神望住我

小心比幾個師奶夾走

日本人同外地人（華人）其實好易睇得出
不論外貌同衣着

係 衣着真係有分別

係日本認香港人最易

一定係大陸佬最易

係呀 我8月返嚟

或者巴打你留低tg先?
方便聯絡 唔該哂!

大陸佬，邊度都咁易

上次有個大陸婆用普通話係天國纏住個職員講，
可唔可以比支付寶之類，
個店員已經係閪面用日文講唔得，個大陸婆聽唔明係問
跟住我走過去同佢講唔可以之後走咗啦

上次係skytree有個呀嬸問我邊到有忍者買

痴線…都唔知係我理解錯定佢講錯…

咁你點覆佢

講完唔知道就走咗

淘寶幫到你

啱啱醒起平巴係TG谷

多咗啦,老婆多咗啦

？？？？？

開筆了心巴打好耐冇見

佢痴Q咗線呀

少女歌劇正喎
雖然配音方面有更加嘅進步空間

大部分人都係新人冇計
呢套嘢係我今季最期待嘅嘢

最後打鬥嗰度係由小出卓史畫

最尾打鬥真係靚到出哂水

音樂同畫面都好出色
值得期待

依段真係不得了

直頭係成集重點啦
劇情好唔好成唔講，因為此第一集
不過j完依段，已經足以期待

直頭係成集重點啦
劇情好唔好成唔講，因為先第一集
不過j完依段，已經足以期待
編輯

好想知道呢一段係邊一個畫

以第一集係講係做得幾好
好成功吸引到人想繼續睇嘅意欲
我好多friend都睇到出曬水

7月
黑馬:羽毛球
最期待:開心糖直播
最有愛:銀魂
唔想銀魂完

睇下來玩遊戲吧

好似幾好笑咁

搞笑係利根川

呢套正呀 未睇過kai子睇呢套都有得笑下

好似幾好睇

高木同學

17362717446193949173

今晚金多寶8千萬…

如果我一注獨中，每人派1千

1千都唔夠買膠喎清

咁貪心㗎…

2千囉

每人派3百萬養隻蘿莉，十個你仲有5千萬落袋

999

我二千都可以照殺

好痴線。。。

紅字好似凸出嚟
好神奇
快啲睇下
嘩嘩嘩嘩
好撚正呀呀
好撚神奇呀呀呀

紅色嘅字微微突咗出嚟

凸條撚呀
係咪中咗幻術呀

有突呀屌你

身邊有無朋友幫你解幻術呀
冇就靠自己啦

仆街用電話睇又好似有小小喎
我又中咗幻術

正常都電話啦 我都話有突出嚟㗎啦

我好小用電話上lighk

瞓覺前瞓醒後30min先用

同埋出街先用

啱呀

我睇到突出黎，有冇問題

下個post 我應該開唔到
返書展

會吓你先

電話睇到見唔到有突…

係唔係個背景有關係？

姐係你無中幻術

來玩遊戲首ED好好聽

完全感到被騙
一開始覺得首歌幾好聽

一開始睇op真係比佢呃到

ed正好多

一開始覺得O唱K個幾句獨白好正
睇多幾分鐘就
嗰ed仲要轉得好突然

細心留意歌詞都好正

現充爆炸

眼朦媽ATM轉錯賬 女兒4萬學費攞唔番？

如果有人入錯比我戶口，我可以唔比返佢又唔會犯法

可以去啲恐怖故到嚇鳩人

岩岩先睇到
笑到仆街

恐嚇！

好多圖可以cap

屌你呢幾日冇咩事都係唔入黎 嚇到瀨屎

成日畫風突變

po返啲開心野先

牙律 加我
116-5804-991

咁多女女嘅

絲，77歲，你問我答

婆婆幾得意

夜喇
訓喇

加咗

真係77歲婆婆

ok，你住邊？
我的士嚟搵你

嘿

實捉到你

好鹹濕啊你地

中咗兩隻字…

會唔會有特別獎…

馬會有你無

我部switch仔壞咗

掉得

一陣拎去整

沒用的

點壞法呀

唔識搵wifi

好橙

個姐姐話可能會無晒D save
呢樣先慘呀 屌

Save唔係跟老任acc咩

我唔知
個姐姐冇咁用我講

Suppose係跟ac既⋯

真係㗎

屌個姐姐啦

搞掂啦
原來只係系統出錯

啱啱比佢中出返我

我唔會唔要個BB㗎

佢好好技術
比佢搞到我屎眼必咗幾次屎

原來依到係gay post

K-on台一家親
你都係一分子

我愛K-ON
但係唔想比人開發菊花
開發人都可以考慮吓

呢度出咗名多gay佬

咁你0定1

你認錯人，我唔係gay

你從什麼時候開始產生了唔係gay post的錯覺

我新人

我鍾意比女女開發

用假狗？

__他

不要扶他！

你想 ？

比我開發

間酒店

岩岩俾兩個家姐衝入間房,笑鳩我去完日本之後好撚毒

以前唔會goods出黎，近排執完間房show左一堆出泥

用咗iPhone語音打字

你兩個家姐交比我
你放心去毒

用K-ON goods交換

等我開發你姐姐啦

請排隊

原來可以交換…

一人一個

no ok
you see ing me play

有妹妹嘅話就可以交換
冇嘅話就拜拜

小朋友__兩個大姐姐A_

搞到我又想番睇

我有

新人你好

約時間

手機長期睇晒兩季加電影

我都係新人

幾時
啊曉無份

中學睇到 係學校課室係咁播佢啲歌
勾起我啲回憶

我妹妹梗係冇

間唔中重溫一吓都係一件好事

無妹妹梗係冇

工程進行中

重溫

之前大雨漏水(好似係

真係漏水
動畫預知未來

正，我個班冇咩同好

第二季第十集

岩岩已經即刻開youtube睇
睇到好感動
我仲記得我個陣睇結局睇到喊

咩叫效率同精準度

[size=6][/size=6氣！愛！K-ON!]
我都睇到喊

我都係自己自high咖喳
一放學拉個projector落黎 開到個喇叭勁大聲

我！愛K-ON!

間唔中重溫+1

仲好記得中學雞嘅時候
比 Don't say "lazy"唔到洗腦

即刻重溫先
我一聽到相遇天使首歌已經忍唔住
啲歌詞 勾起哂中學啲回憶
唯一唱第一句 我已經毛管都豎起埋 好想喊

都好呀

仲好記得中學雞嘅時候
比 Don't say "lazy"嚴重洗腦

今日過腦有少少問題係咁打錯字

中學畢業之後已經無晒朋友

第一頁有重溫link

我都係呀 勁正 ED都好正 我係課室瘋狂loop

依家日日返工， 感覺都冇晒朋友

冷靜啲

個陣睇到我幫自己個結他改名
但係宜家已經唔記得左

日日就係上lihkg吹水

基本上每日都至少聽一首k on既歌
利申:音樂，cd控

中學雞個陣同啲女同學瘋狂討論劇情

iPhone語音打字正垃圾

仲唔借啲意食返件

陳年舊事

佢食唔少喇

佢毒撚
連同女同學講嘢都唔敢

中學無讀鍾意acg嘅女同學

人黎，拖佢出去斬

我嗰支係黑色嘅結太
不過係喼神副廠epiphone

個個都係韓撚

我冇女同學中意睇
我同啲男同學傾喳

最！撚！憎！韓！撚！

個陣睇完好想買電木
但貴

電木定電結?

我嘅女同學
你哋唔好羨慕

有女同學咁好
我得男同學咋

don't FF to much

書展係咪好多人

我屋企隻貓

同女同學去野餐

我識好多個都鍾意acg

你就好啦

今日還好 唔算迫
普通啦

佢痴Q左線呀.jpg

我都想

對唔住囉
我邊係痴線

人生勝利組

識到梓喵仲唔夠勝利
為何要羨慕三次元

書展
有咩書，差唔多5,6年無去

咁又係
我！愛！K-ON!
每日有聽佢哋嘅歌就係最開心嘅時候

我間學校盛產Otaku

咁咪幾好
我嗰間好多都係運動撚，雖然我自己都算係
明明我間學校好少Otaku，但點解可以入抗，入得都算深
仲記得以前自己一個去CW

明校

垃圾學校

聽日放假

都係果類啦
就係冇去開先返書展

有咩搞

講起先發現中學冇毒撚frd

我都想有

我都無

如果k-on goods易買到好似高達咁就好
啱啱見到我嗰堆高達有感而發

咁易得到唔會咁珍惜

今日掛住陪女朋友唔得閒上水添。。

我好珍惜我啲高達

你見唔見到自己

咁先唔好
好多人賣/買就好多人識
諗到K-ON好多小學雞鍾意就
好似公廁_咁 周街都係
我寧願K-ON冇咩人識
又唔怕同人撞款

冇。。唔會喺到見到我

瘋狂打機

你死啦牙律

其實有無人睇過monster?

咁講又啱嘅

有

其實係打機

物以罕為貴
當你好想，但搵極都搵唔到，突然之間出現係你眼前。
嗰種心情真係
真係會極度珍惜佢
之前為買K-on goods,係日本都唔知行咗幾多路,同埋痞低逐個逐個地下擺雜貨嘅籃度揾
雖然都買左好多，同埋其實都好平，但係真係唔捨得打開嚟用

K-on係我心目中真係清泉
你咩Haters，新一代嘅小學雞又唔識

不過真係好多野都搵唔到

小心打到虛脫

指既係邊套

姐係無睇過啦

約翰其實好慘

物以罕為貴
當你好想要，但搵極都搵唔到，突然之間出現係你眼前。
嗰種心情真係
真係會極度珍惜佢
之前為買K-on goods,係日本都唔知行咗幾多路,同埋痞低逐個逐個地下擺雜貨嘅籃度揾
雖然都買左好多，同埋其實都好平，但係真係唔捨得打開嚟用

K-on係我心目中真係清泉
無咩Haters，新一代嘅小學雞又唔識

不過真係好多野都搵唔到

我知邊套啦
不過真係 冇睇
好睇

故事連貫性,人物塑造都好睇過FA
有啲位超越HxH

咁就真係要睇下
等我睇埋happy sugar life再j下先

有18卷,慢慢睇

放假既話，一日睇得哂有凸

咁癲
我睇一卷都差唔多要成一粒鍾喎

大大話話都差唔多睇咗10年漫畫
一粒中一本都係睇10粒鐘姐

一粒鍾一本都係睇十粒鐘姐
十八卷喎

依家睇緊異教主

自膠
18本一日問題不大，不過前提係嗰日放假全日都得閒

我好少睇依類型

我鍾意睇暗黑仆街野

冇可能

依家睇緊billy bat

啱啱走咗去wiki見到個框都幾似monster,都係圍繞童話、有一樣物件做核心(蝙蝠、怪物)、同現實同一個世界觀,之後就諗咁都比部長搵到同monster咁似嘅漫畫 ,跟手再自己睇下,一見到個封面,屌根本係同一個畫風,再睇埋個作者係同一個人

係 都係浦澤直樹

啱啱睇完異教主啦
真係幾好睇
啲邪教真係好痴線,洗腦嘅方法應該同現實大同小異,首先消耗體力先,二減少營養攝取,三唔比佢瞓覺or瞓好少,四打擊自尊再取代心中地位,恭喜你成功洗腦
有無啲再仆街啲再暗黑啲嘅漫畫介紹

依家個故事大概去到邊?

唔係完咗啦咩 我睇到一半咋

Fgo有新主線打

吓完咗㗎咩?我啱啱睇佢重話連載緊

仲有98層樓 我地討論下下個post邊個開啦

早晨

辣殺驚
噚夜諗住抽新嘅四星槍…
抽咗9次終於出金卡！槍兵！
我當時係幾咁開心幾咁興奮
我仲係到諗原來上帝無捨棄我
我愛主！神愛世人！
你知唔知最後出咗咩比我呀？
出撚咗芬恩比我呀！
當時第一吓就攞撚住隻四星槍去賣
換返粒金膠無咁嬲
含撚啦上帝！
痴撚線！

最愛梓喵巴打開唔到…
有邊個想開

新黎新豬肉

我都好想要隻四星

真係好正
好想要

三套語言 正到

你中咗？

法官反問: 如果醫療延誤，仲係死於自然？ 醫管局大律師:係！

…

冇。。
唔好入屯門打我

你地唔好引我抽啦

好正喎
Q卡寶具，1技Q放+寶具威力
2技迴避
3技每trun10NP +1000血+10粒星

仲要係Q卡全體
仲可以3Q…

好，其實依d都唔重要

問題係卡面好靚呀，係女呀
仲唔值得去抽？

dllm又冇左60石啦，得張4星新禮裝，我屌！

抽一隻送多兩隻俾你 寶具再多幾隻添
仲唔課金抽？？？

即係你中咗啦

冇啊。。。
牙曉開始唔信我

下一抽一定中嘅
比d信心比自己

ok 我信你

不過過多幾日就唔同講法。。。

祝你抽到新5星仔仔

不了
隔離大隻仔拿破崙就有啲興趣。。

拿破崙咁柒…
大家都係寶具特寫鏡頭，阿基利斯型仔得多

拿破崙大隻啲 仲有鬚夠型仔

佢支砲真係

好型。。
留少少石遲下抽魔法bba先

魔法bba…

好似會劇透。。

哦…csor…

紫色老太婆

幾時先再有伊莉雅

魔法少女csor

合作活動…
等吓啦

一年啦

中四星，好過中五星

3週年有 我覺得

課金

提提你…
某會然寶2咗伊利雅

你住邊頭？

寶5都見過

唔會俾你有機會爆我菊花

負皮我比
好好地反省吓

我都俾咗 又引戰

正皮我比
多謝你

寶二只係起步

又唔係五星

咪係
show你寶5出嚟大佢

今次中五星冇咩所謂。。。

此四星比某五星更有價值

我全game無5星

冇五星定冇寶五

我只想要伊莉雅，
其他都係浮雲

依家就去課到寶五！！！

加個好友

課！課！課！

加埋我

尋人

萌新

好恐怖

有弓吾王又有媽媽同梅林

無寶五
萌新

想買ipad 2018
諗緊買32 定128
同買唔買埋支筆好

4星都無寳五？

無
三星就有

我仲喺度

係頂唔順隻game太垃圾先至少開

痴線
一打完數字就諗住加好友
點知比隻弓呆閃盲咗…

每日上線拎石

唔係前排先完夏活咩...

053,104,910
仲有5個位，未加加埋我

打到後邊冇時間打冇攞到

咁都閃
見過好多大量寶5神人

渣ga，活動4星點都要靈4寶5，無課生存之道

求大腿

做乜全部8x Lv

扮萌新

982啦

加咗，叫トウカ

可唔可以比小弟加個fd子

巨巨

都無寶5…

拉二，白貞，傑克
我都好想要

加嘅話留言

啱啱開ac
中咗saber

血小板真係好正

加咗你
叫雑種

我細佬話佢係垃圾之後洗咗

加咗
叫雑種！

995…
下個post邊個開？

me?

比我諗下改咩名先

就係諗唔到好名先唔想開